前排大家打完飛機話香港手球隊贏五球...

今日人地同黑警歡天喜地啦，咁嘅人你地都撐阿
香港人真係冇骨氣，班手足已成condom 了！

推啦 依班無腦嘅廢物

手足比人扑到爆哂缸，手球隊暢飲到爆哂廠！

P 牌仔推唔陏阿，大家繼續打飛機黑警ig story死全家啦

唉也好醜怪阿

贏🖐🏽球
第☝🏽次

如果呢班人都冇問題，咁食人血饅頭，嘉年華化都冇問題啦

咩五大入球 缺一不可話？

運員動9成藍嫁啦足球好少少

方便下大家先

下，上個月先打哂飛機咋喎

缺一不可，冇理由要留低黑警隊友

香港人易呃

咁入面班人咪攞撚哂彩！

班球員幾時話過支持香港

屌 睇完story都呆左
說好的🖐🏾☝🏾？ 威就識攞

你有冇睇過佢地自己facebook page 出既post 阿
冇人話過佢地支持阿，不過上次利用完你班連登仔上位今日同黑警開心暢飲姐

球員：葉冠英（隊長）、郭斯鳴（副隊長）、謝永輝、黃澤橋、劉宏基、周錦綸、張家豪、李偉東、李少聰、梁嵐熹、羅俊耀、袁晞彥、連潤滔、陳家謙、陳浩諺、黃俊灝、黃靈聰、劉嘉堯

狗呢 ? WHO ?

香港男子手球隊剛剛以32:27擊敗中國 贏咗「五球」

隻狗好似退左役十世啦

狗名：吳彥柏
老豆搵仔編號： #A330

威水史：
佢第一屆dse差幾分入唔到三大
自修 retake 到入中大
中大係逸夫既
學人選hall草
仲走去做G2000 model
另外之前係手球港隊 代表香港打青年賽
同隊都好多人走去做犬
仲係狗隊足球隊 機會主義者

講緊隊波攞完光環轉頭同隻狗攬頭攬頸阿

相裏面有葉冠英 郭斯鳴 劉宏基 李偉東 袁晞彥 陳家謙

上面班人share 文宣都share 唔少架係
結果都係

仲有葉冠雄

難得嬴左中國，港隊名聲又掃地

Ching sick ball
How abt this?

缺一不可

推

贏5粒係呢班 好似有班再後生啲

影衰曬手球界

有份影相嘅人ig都有po警暴啲相
轉個頭就同黑警攬頭攬頸

？

好撚肉酸

垃撚圾

要比多啲人認識下佢哋

要推爆佢啦

舊相？

大大力推

新鮮熱辣出爐

喂你班友仔之前仲舉手影相5 1咁款 而家想點

呢度有兩隻狗喎

主人家都幾戇鳩
好請唔請請隻狗

請夠兩隻

同死黑警做朋友都唔方係咩好人啦
你地對唔對得住死左既手足啊？

都話缺一不可

另外一隻 仲要之前俾人影到拉個van仔司機落車

咁你都拉

失望 班撚屌講就勁

光環已攞，理撚得你

舊左幾個鐘

你係咪手球屆啲人

兩隻都有，lck 和理lunch

哈哈哈，香港啲運動員全部都藍，都唔知有乜好捧

開全名啦

上面咪有囉

推！

資料齊全！

中大人？

大家都係當大家condom姐
佢地食住五大訴求個勢拎到attention
轉個頭同黑警大魚大肉
黑警繼續拎份糧屌9市民 捉細路打
分分鐘之後示威 指揮返班狗去捉返呢張相既人
到時真係可笑

唔好話香港運動員唔值得撐
你班撚樣明知條死黑警唔見得光
都仲要post出黎
真係幫唔落手

有D有時現場都見過帶口罩出現，真係矛盾
失望

變咗404喎

成班剩係識擺pose影相拎光環
其實全部都係港豬

好勇武

好撚肉陰阿香港手球隊

見過有人問點樣先有資格出聲
我唔知點劃條線，但呢班一定冇資格囉

gg

點解可以咁肉酸 打波打到咁無骨氣

除左吳彥柏仲有邊個？

肉鳩酸

依家重去飲成班坐咁埋容乜易有其中一個有武肺

屌啦 個陣入波又🤚🏻又☝🏻
又乜柒五大入球 缺一不可
用社運黎做gimmick
係到seek attention
屌你老母 打開手球都幫唔落你班撚屌
話撚知你地打撚到曉飛都冇用啦

好心班大嘅就做個好榜樣比班細嘅睇
你地咁樣對唔對得住支持你嗰班人

好撚失望

大合照夾喺新郎同黃色衫中間嗰個

乜水嚟 有冇名 張相好濛

圈內叫佢阿毛？好似係

許文邦唔係大合照到，係咪不齒同黑警影相

女手就真係多黃絲啦

冇人想知 係咪on9

你睇真啲前排中間偏右？

Sor lor

d人以為連登ac係黑卡好難有架

成班人面獸心既大仆街，偽黃可恥，港隊引人注目扮黃

無人想知 on9

港隊作為代表香港手球界，公然同呀柏仔攬頭攬頸

push

成班偽黃港豬 以為做左個動作影相就當有做到野？打波勁但係冇良知，手球人以你地為恥

想知入完波係咁舉五一手勢嘅黃澤橋會唔會退隊? 定係都係得個樣?

搭晒膊頭肉撚酸

雖然上面班人好柒
但原來樓豬都係一舊社會垃圾

[法律post]拾遺不報比差佬捉左

想瀨晒兩邊

財政預算案撥多幾億比港隊啦

Oh 想話係督灰白警都唔得

Push

有個拳擊手黃

要認住佢地啦

咁睇嚟要返隊明星手球隊

Push x2

Push x3

留名

1個咁撚多?香港有幾多運動員

分化 拉

健力街健嗰批囉 我覺得運動員黃藍參半

嗯嗯,冇表態嘅一律當黃,係咪?

健力街健嗰批點樣冇表態 唔知你係咁針住佢哋做乜尻 唔中意咪直接屌柒佢哋 係到單單打打咁小家 btw 仲有大把運動員有表態冇人知炸

你係咪連許文邦都唔知邊個

睇漏眼啫

第一眼以為張相p過嚟全部人一樣樣

原來贏咗波想得到香港人注意就五大訴求 冇咩事就攬頭攬頸

練明輝你個婚禮就咁俾兩隻狗搞到有聲有色

請得都知呀練哥咩立場

不要睇到咁高。。。

咁又over左下嘛。。。
佢都冇喺相入面放過佢啦

多謝你做監察
班仆街上得快，跌得仲快

除左柏狗，另外個隻係邊個

黑驚重要定打殘中國重要

On9?

唔講唔知佢兄弟阿毛sir都係green object
毛sir 見到柏sir嘅時候會唔會行返個禮
話哂柏sir都高佢幾級

唔同狗割蓆，就香港人同你割蓆
就算你哋打到曉飛都冇人欣賞㗎！

其實柏sir有咩咁勁可以打撚到甲一同港隊，求其執件甲二龍都勁過佢

現場d狗都帶口罩啦
如果佢地真係有出過黎既緊加抵屌 同兩隻比人影到曬濫暴既狗咁開心 冇得呃自己佢地係白警啦 食撚屎啦佢地

屌張合照真係越睇越嘔心

屌你老母啦 係到爆手足大鑊 以為加個密冇人睇到On撚9

新郎同黃色衫中間嗰個

屌你老母 你On99嫁？

聽聞毛sir有講過做狗係對得住自己良心
唔知牠打波嘅時候係咪用口咬住個波然後四隻腳一齊用力跑

就咁敗壞曬成個港隊名聲

典型黑警樣

cityu件件都藍，你認錯

on9 冇人想知

毛sir係咩來頭 之前打咩隊

都係精薈 同柏狗一樣

屌咪撚再推上面個on9個cm 弱智驚死人睇唔到

係手球場撞到呢班人都唔知點算好 個個都同啲帶菌者搭膊頭

who

你慌入撚到港隊咩

佛光街同維園呢排都好危險

扮守波打柒佢
進攻又射鳩佢頭

有聯賽嘅遲啲

垃圾 叫中國手球隊 咪撚叫香港手球隊

都冇晒影
之前反送中 而家肺炎

大大力再推

基本上依家打緊港隊有啲根本技術唔入流 完全無港隊實力

好多依啲人
到你問佢哋點解同黑警食飯
又話咩隻狗自己黎 又話冇理過佢
跟住個黑警就成日係IG po大合照
同人講自己仲有FD
同檯食飯會食得落咩？

舉個例子

仲有goji
太家小心啲

好撚肉酸阿
兒登仔
香港手球隊屬於香港手球總會
香港手球聯盟不代表香港手球隊
可唔可以分清楚啲
仲有講乜野香港做運動果啲都係藍
我藍係老母阿
欖球界係6月已經出左聯署支持香港人
只係你地睇唔到 唔代表冇人撐

可能係白警呢

件衫就白

啲狗著便服，你哋都未必認撚得出啦。認得出，你地之前就唔捉鬼啦。個個都只係識屌，有幾多個係真係認識佢哋真人呀？黃係唔撚係就代表要日撚日拎出嚟講呀

栢蛇當值件衫就白色

香港手球聯盟係jack ko個個page呀嘛，jack ko黃架嘛，我知

hkhandballfighter就係大合照個班

藍你老母

有表態但冇人知

政府防疫方面都大大力，但冇人知

食得落飯咩 一諗起啲手足都想走啦 仲要攬頭攬頸

「唉咁都同一張枱，唔傾計又好老尷嘅。。。」

唔批鬥啦 識睇波既都會知

jxxxx

香港隊好憎中國隊
成日黑哨

打左咁多年波 咁都唔知坐側邊係狗
你係唔係比人篤左出黎 唔洗咁嬲嬲豬

本來健力個會就不知所謂
小圈子到爆
搞比賽可以參完賽然後係另一個項目裁判
垃圾到爆
街健摺左啦

屌柏蛇係手球界出曬名啦當差

呢啲好難事先就知
唔好鞭啦，而家知就得

大把呢D人

只想講，認識佢哋，就知佢哋本身係乜取態。咁樣屌手足，我心諗我如果有一日我行過狗屋冇講粗口係唔撚係都會畀你哋屌係冇良心，係偽黃

啱啱先睇完柏蛇讀法律嘅精華

Who

唔係話杯葛班狗

本來港隊贏波就值得開心
鞭乜9
李嘉誠其中一個有關係係警察
就代表係藍阿

再早期係何明華

有跟開就知希望佢努力啲，佢係有potential, 但出親佢都好多turnover

咁李嘉誠都唔會同啲狗攬頭攬頸掛？

係囉仲笑到四萬咁口

唉

依個就係柏蛇?

白衫就係柏蛇

即使佢哋取態係黃，但見到佢地咁開心影合照又否可以説服其他人，其他手足睇到又會點諗。講到明同狗係冇情侶同家人做，又何況朋友？如果佢哋真係手足理應明白此道理。

唉，知佢地立場係咩，但又真係做左D咁既野....
唔去飲又唔係咁好，但你影相影到咁開心，真係幫唔落。

細個班黃好多 大個班就真係教壞哂...不知所謂
一大班人總會有幾個on9

都唔只幾個

hkhandballfighter會唔會回應下。。。

我屌撚哂你哋老母呀

岩，依家比個機會hk handball fighter 澄清下，唔解釋就大家知咩料

chanwanman岩岩都cm like唔落手

真老大哥

唔識英文名守龍j字頭就知

守龍j字頭就未來一號龍啦

笑死人 識佢地都知圖入邊有幾個係港豬 咁都好意思叫佢地手足 唔該你唔好侮辱手足 手足係唔會同啲狗笑笑口 玩埋一堆

所以估唔到你講邊個

彈弓小子好明顯唔係手足啦

睇到上面有啲cm 真係胃都反撚埋出嚟...
如果黑警死全家係口號既咁咪繼續覺得攬頭攬頸冇問題，轉個頭share 返兩篇文宣覺得嬲嬲就可以做返手足囉

不嬲有班人少少事就打晒飛機次次炒車最勁都係依班人

入得隊預左要有關係
所以藍
一係後備

好醜怪

如果當年德國佬屠撚完猶太人，之後仲有猶太人同個由細玩到大去左當兵既德國佬食餐飯，你睇下你會唔會覺得冇問題先啦

教頭許文邦應該唔會係藍

有啲勁既都唔打港隊啦 啲人完全不知所謂

屌啦星又講到柏蛇斷六親，手球界無曬frd, 啲frd一年內翻曬黎

2526歲就做到指揮官？

最不知所謂的一個

成日見佢打殘體仔

大學畢業係唔同啲架啦

班細港隊又陰公比班大嘅影衰埋

搵幾錢？
定最後都係計年資

駛唔駛退隊割一割

45k up

柏蛇啊

利申: 人地send俾我

白衫犬

都是黑警？

其實佢地升職會唔會多人工d？
定都係跟point跳

球員名姐

同黑警搭曬膊頭影相果幾個香港隊

#1 有埋圖

屌 提一提咪得囉
第一時間都係恭喜架啦
唔會即刻走去起人底架嘛
而家起左提下人唔好亂慶祝咪得囉

係喎

無錯

第一張相個個一樣樣嘅？

定個肺白

右一右四兩兄弟

柏狗 不了

閱讀理解攞U?

細隊果班咪一堆港豬 黎黎去去黃既一隻手數得哂

蛇乜撚野 狗黎

想知呀vlogger係黃定藍，個時又講到同柏蛇炒大獲，但啲精華片又見佢落中國香港

咁既撚樣做model

聽講 佢真係斷晒喎 Facebook 都Del埋Ac

有幾個ig即刻表態架

中學謝師宴？？

唔知呢班割左未

唔明2樣野有咩衝突

呀華，如果你睇到依個cm, 當初走得好呀，唔好再同依班人打波

都唔一定嘅，好似劍擊咁，有唔少港隊都係黃

可能我表達有問題 其實香港隊咪香港隊，駛乜學上面咁 又中國香港

羽毛球拎冠軍個個都黃啦

咪就係，一竹篙打一船人

中肺炎仆街死 3萬+球隊thx

希望hkhandballfighter未來廿四小時俾個答覆，如果唔係unfollow算

咪bin啦唉，大家都估唔到

你講因為依張合照?

成班淨係識飲酒 食女

話唔去得抗爭 話俾人認得好大鑊
邊撚個識你 日日j自己港隊

你識佢地?

係日日打飛機

港隊擊敗中國隊 喜聞樂見
就好似上海人屌武漢人咁
既然球員係撐警 咁咪割佢

如果冇記錯，葉冠英本身應該係孖仔，兩個都打手球，打波好冇品，手球掟中同學會話人地阻撚住哂，兩兄弟都好撚賤好撚串

最恐怖係佢地個ig page周不時又屌下政府警察咁樣，而家走去大合照，真係好亂，究竟咩立場

識其中一個 純粹想戴光環
你哋唔好咁認真 有咩事 佢哋走先

屌女手亂撚到
Shitty 有冇手足唔知
靜係知有件臭雞叫toka
千人斬都嚟緊
雖然佢成日share d 文宣post,但佢個人操守真係好大獲,幫唔撚落手

toka? 唔係les架咩? 竟然係千人斬?

覺得佢幾靚

6月之前已經識玩埋堆
聽講佢R警察足球隊d大sir
同葉頌朗瀨撚哂鞋底
之前佢返大陸同d公安踢波
幫人挽哂鞋 又斟茶遞水 死狗咁撚樣
不過咁樣等3年過左probation 就三粒花
佢兩條撚樣仲唔unun腳就收60 70k一個月咩

葉頌朗

飲酒派對好似好淫賤

屌你老味整容雞來
個鼻假撚到
Les條撚,黃兒d帽多到就來可以開鋪
唔洗賣手球鞋,賣帽啦

佢而家仲同黃兒一齊?

toka竟然唔係les

入面有個仲以為自己好大隻好靚仔
周圍send d nude 比人
呢隊垃圾都唔知點解有人追捧

睇個狗樣都係狗公格啦

KSM?

我唔知啦
但相入面都有唔小人同佢有路

都係popo?

不如集中返同黑警合照果班啦
呢d野同呢件事冇關係
無謂拉埋一齊講變左人格批鬥

葉冠雄好似準備做消防

我仲以為佢地真係好正氣

講緊男子手球啊，定唔抵得人地靚過你啊

贏咗中國咁又點？
五大訴求，對一班人（唔係淨係講手球隊）嚟講只係潮流，連和理非都唔係！

係

其實成單野，都係手球隊俾人扣咗帽子

咁咪講下呢班男子手球隊點樣淫亂到搞埋女隊啲隊員同埋隊員d女朋友lo
定你係本人？解釋下

驚一留案底無咗每個月政府幾千蚊allowance咋

佢哋係同一類人先走埋一齊

磨牙

就係呢d 咁既人先呃到光環

做五 一 手勢，都話扣帽子

我淨係知有個話自己港隊唔出得去發夢

女隊仲有一個tb 都好慘,
又係比自己條女出去食仔食到出哂名,成隊uteam 都知,
之後仲要死狗咁,衣家散左啦,結果條女真係同左果條仔一齊

利申：三個主角都係香港隊,不過男主角無打上次個比賽

對準番件事啦
佢公唔公廁圈內人自然會知
但而家係講緊班香港隊打中國果陣攞光環轉個撚頭同隻狗攬頭攬頸
同埋上面明明係讚緊女子手球真黃 又點解要忽然變左批鬥某個人

呢條女 都好撚識玩架

我講緊入面呢班人實際上有幾咁垃圾姐
等大家用雪亮眼睛去判斷
到底係咪大家比人利用左都唔知渣

佢地會攬頭攬頸我真係一d都唔驚訝

大家可唔可以將個重點shift返落嗰班同柏狗影相嘅人度，衣家似乜撚嘢，喺度吹水講故仔

真

如果在於呢件事
我理撚得班人圍內有幾淫亂 總之係會出力既就係手足
而影相呢班人就係攞光環 當日贏完中國之後九成人都po 贏5球 歷史上第1次類似既野
至於d男女關係係圍內人就會知 但我始終唔想變左人格批鬥大會

有花生食就衝出黎more
對準番合照果班光環撚啦屌

衣家重點係吳彦柏係狗
阿毛蛇又係狗

而呢班人竟然同死黑警攬頭攬頸影相

你係咪自己男朋友俾人食左跟住嬲嬲豬啊？

睇唔過眼，無啦啦批鬥人地有意思咩

清就講得岩
唔好再同我講呢班淨係識吃喝玩樂嘅人係手足
最少我識個啲都係得個講字 我眼中係偽黃
衰撚過藍絲

我想知可以點澄清

佢地撐警有咩問題？
我都冇支持過佢地
Binc

果條撚屌葉頌朗真係垃撚圾來,為左$做撚到成隻狗咁

老實講
你有你地笑
佢就繼續袋袋平安
講真起下底其實咩都做唔到...

你點知的

轉個頭大家攬頭攬頸

自己身處運動界別都係咁話

香港運動員係垃圾

唔係無能力無成績

係本質上係廢人

識圖左下，劉宏基

唉睇嚟好多港豬都係咁

垃圾

屌好撚嘔心

咁又點
講緊班仆利手球隊員仲同隻狗有聯絡呀屌你老母
弱智仔就咪撚上連登啦

咁姐係班仆街消費場運動
打卡呃like
手球死全家
唔撚會再睇

揸機呢可能

有冇係相入面？
面盲認唔到
我都想講
入完波又5 1

無

表態冇人知
咁係表比邊個睇

都唔知你做乜
9唔搭8
講緊班友係代表緊港隊仲同黑警食飯呀
呢一點都已經夠煲大啦
你條傻閪離撚哂題仲衝出黎柒

會唔會再係手球隊入面嘅人篤佢出嚟

同狗一齊玩嘅都值得死全家

何明華手球隊 究竟出左幾多個警察

都算為香港贏左中國

扮黃就最叻

比佢細佬教過 佢細佬幾好人啊

健身界有ifbb pro嘅大飛係深黃
但係點解你會咁講呢，唔好一碌鳩打一船人

Pishh

被呃

講清楚啲，係$4000

劉健斌 佢啲中學同學

下。。。

其實呢班人屎波又霸住個足球場用手玩，真係好黑人憎

Z

乜嘢邏輯嚟

香港人，中伏！

其實好多青年港隊走去考狗，有戰讀唔成書，做開運動，體力好就去做狗

咁樣值唔值4000蚊

笑死

佢好似廢得濟無得打

根本好多龍都勁過佢

幾個我都識，我只能夠講失望

老實講 柏sir打學界都嫌廢

運動叻多數去做紀律部隊

不意外

呢啲mk 運動員應該好撚多酒肉朋友

大家可以一齊幫手起曬佢地出黎

公審杯葛

陳健x🤣

極度失望

個撚個係度叫呀sir/蛇，佢地狗黎嫁

咁依個就唔係大港隊啦

@HKHANDBALLFIGHTER唔好再潛水，請回應你地咩取態，再唔表態大家UNFOLLOW了

男主角

好耐無聯賽打

嘩唔係掛...

你估真係尊稱黎咩

加慎入啦屌

識佢地

識邊個

香港手球真係得啖笑

disgusting

狗狗狗

yes...

肉尻酸

都係...the photo itself tells everything...

大飛哥好靚仔 可惜佢條女好似係支那人

cls

例如邊個?

淨係撐佢地打贏左中国一事
人就唔撐既

佢地究竟知唔知柏蛇係當差架...

食咗幾多囡

警隊有囡?

阿sir 慶祝港隊贏中國隊唔通又要話你知咩

private左

有冇鏟相?

根本手球就係一個極小圈子運動
黎黎去去個班球迷個班教練圍內係到打飛機
總會 聯賽甚至港隊個風氣都係個班人而且圍內風氣極差

重點係根本主流都無人識乜係手球

手球打龍都冇個好仔
柏狗
大孖
野獸

真...基本上入港隊都未必一定係睇實力

想知點解個個都屌大孖?

運動員揚威海外係一件事
運動員本身係仆街係另一件事

基本上每個運動都係咁。。。

邊個係野獸。。。

成堆人咪又係去飲野食女
翻到去咪死狗對住條女

厄得條女 點會唔厄得全世界自己係黃
轉個頭咪放棄手足

pish

我一路以為大孖都好仔...

想知野獸係邊個。。。又係警察?

譚俊傑？ 好似係消防

屌你老母垃撚圾運動員

屌呀beast, 消防黎

自己條女都厄得
相信都會厄埋大家

依啲真係無樣睇...

識呢班人既自求多福

推啦 呢條柒頭世界仔

應該high ego...

隻狗都幾仆街

左2
Bryan Lau
同柏狗同一間中學

光復香港

推!!

柏蛇無打好耐啦 當初佢話退隊入班都唔知佢做咗狗

劉健bun?

佢係張合照入面?

香港大部份運動都係咁

我諗係得足球唔係咁腐敗，因為都算上萬人會關注。

佢係咪做紀律部隊?

睇見柏蛇個樣，就諗起佢叫啲細大大力打手足嘅情景。。。

人地當你係狗咁撚架成班傻仔
J啦手球都J

more

真係當我地狗咁撚:(((

好失望呀

樓主張圖左2

好矛盾喎!

真係唔知。。。

叫佢打亞錦賽防守幾勁架

都係, 但同柏蛇影相

轉公開賽呀嘛

最緊要係黃

邊個係大飛

你無記錯 ? 幾多年前你識佢地 ?
你知咁多，知唔知大佬AL拎咩成績入U ?

如果剩係講打波，唔講今次件事
屌你老母真係痴撚線 9UP當秘笈
佢兩兄弟出名好品
好容易同人合作 亦都好肯承擔

攬頭攬頸你去攻擊，無問題
但如果要靠咁樣去抹黑黎達致效果，你人格都好有問題

邊個係黃

南華文仔 ？

南華陳允文

弱智既真係弱智
九唔搭八拉埋黎講
洗唔洗頒個獎比你讚你叻叻呀以家？

幫唔落

以我所知果個男仔都係孖子嚟架喎

睇嚟大家都好多野爆

係咩

考消防好過啦

真呀大佬...

屌，推

狗的體能要求唔洗港隊都入到啦

海關都好掛...

擺明啦

因為有職業聯賽同好多港超痴線佬

真 呢單嘢幫唔落 但講球品未聽過有人話佢兩兄弟臭串 唔好9up
你係咪認撚錯人呀中學

人地做龍 接近0身體接觸都話球品差

做龍個個讀poly三寶喎

根本無人預知到所有嘢 咁都要鞭 以後只會無人留言撐手足同路人

海關都唔難
你比錢做一次mock test就知

poly city 運動員計劃你知啦

你估HKU咩

三寶喎
就算有加成都起馬有25分啦
（Al唔識計

真。。。

洗撚咩
有個手球英文2都入到

咁個個入神科啦

依個我想知邊個

真。。。之前都approach過細孖，feel到人都幾好嘅。但依單野真係

屌你

運動員計劃真係好撚on9

同依班人project同組就喊出黎

運動員計劃本身係港隊有手有腳就有offer

三唔三寶who care

poly 神科唔戚HKU神科

通常知你係運動員計劃就會避開你

原因唔講啦

屌拿星
波牛入3寶 一畢業出黎搵3皮一個月

屌
你係唔係大學生黎架
有運動員計劃都唔知
住hall唔洗錢
讀書有Sponsor
過2.0定2.5就畢業

中大都有運動員計劃

不過三寶都辛苦

人地AL 3A....

我曲線曲得柒sorry

港隊讀得書係咪得大孖一個

不如開返個手球secret算啦 呢單嘢無乜嘢好討論但大家好多野爆

讀到書既入到u仲同你練港隊咩 練極都係咁既樣

人地港隊正選龍

呢單野幫就幫唔落㗎啦
但係你無啦啦扯埋人哋人品同老屈
咁你哋自己都唔好得去邊

依單真係幫唔落呀

[/member][member]

又鞭

運動員計劃有樣睇的

唔好咁啦屌

冇骨氣 假L

有咩樣睇

你老母啦，我小學中學同佢地同一間，中學個籃球場既籃球架後面就係有蓋操場，然後手球隊永遠就趕走哂打籃球既同學自己練波，果陣lunch 掟中幾多個低form同女同學，仲話咩掟死冇命賠，果陣手球隊幾撚乞大家憎，仲有個乜春都唔理既體育老師李子銘，我屌佢老母日日手球隊一係顏射同學，一係成枱人食緊飯成個波飛埋黎炒走哂啲飯

我果陣最撚認得就佢兩個

P牌推唔郁

炒走曬啲飯wtf

撚

好多人識佢地咁WO

Poly physio比你講到BBA 咁

人地 AL 三條 A入架懵撚
運動員計劃入13 DSE HKU dental 都係 -2分

唔知呢 唔好衝出黎柒 獻世
唔係要幫班港隊
而係針對你呢啲乜柒都唔識既on9抹黑撚

如果人品黎計
我唔會同你拗 但球品就無問題

不過你講既野 每間有手球既學校都差不多
特登車鳩人/飯同埋射完波中人 / 飯都可以好唔同
我等睇多啲你中學既人黎support to prove

中學既野
咩運動項目有成績就咩運動可以大聲啲

原來今朝上左老豆搵仔

邊個

其實學校點，我唔理啦，唔岩就係唔岩，佢兩個仆街本身就係見高拜見低踩既人，係體育老師面前就搭哂膊頭，體育老師唔係度呢就蝦蝦霸霸，大家打緊籃球，佢地行出黎話個場係佢地既，快啲走開，然後唔理你走未就自己係度鳩射，最初我地學校on9到龍門連網都冇，後尾真係好多同學俾人掟中受傷，入哂醫療室、喊、個飯俾個波炒走等等，先裝翻個網，但佢地射唔中龍咪一樣省中人，仲話人避唔切咁廢

元朗公立中學當年玩體育既就兩堆人最乞人憎，第一手球隊，第二就兵乓波，有幾個高form長期霸住其中一張枱，俾人投訴唔受人玩，然後俾老師話，之後受人玩喇，就球球大大力抽落啲低form個身、頭度，完全都唔係打波，我仲記得果三個撚樣，謝/鄭家默、可樂、Gary，後尾有個低兩form既仆街痴埋去學佢地，條仆街叫吳子浚

我基本上中學就係每個時段都打波，學校既足籃手球隊都有留意，有啲仲交過手，我屌你老母你話我抹黑？

唔知佢話緊邊個呢

老實講
夾硬拉學歷去比 有少少狗眼看人低
但屌你老味呢單野你正常有跟開香港6月開始發生既事
再諗下你影/post呢張相人地既反應
可以得出post既人智商有幾低
除非佢有心玩9 隻狗 咁就唔同玩法

超級輝都仲係超級輝

好似係交通狗

留名睇人亂屌
明明講緊班狗 又可以話千人斬
如果有打手球既人 都知大細孖系咩人
自己睇下poly三寶 可唔可以用運動員計劃先啦 同埋人哋咩成績
唔該 針對返班狗 唔係比你講是非

系 係

岩

點解可以吹到港隊就藍打波就藍？
成班兒登仔越吹越大
如果講到港隊藍到咁
舉完五一手指都封殺啦 畀人拉落場啦
兒登
都唔知邊個condom
幫你賽場上面爭返口氣
轉頭就

唔使攻擊佢地球技、學歷、人品或者黑歷史，不過知下無所謂件事重點得一個，就係圖中成班港隊同隻狗稱兄道弟，搭撚曬膊頭影相。

真係呢單嘢就唔抵幫嘅 但一碌鳩打一船人真係on9

岩，所以大家focus 番同狗影相班港隊

呢個post

叻

冇人知係因為冇人識佢哋,知名度太低

佢同吳賢柏唔係中同咩
中同都割
同枱合照個班就

好似係中同加兄弟, 反左面, 支持freddie!

HK🇭🇰Handball Secret
一個專為香港手球人而設嘅ig
有感而發開咗呢個page
希望大家可以暢所欲言
亦都希望大家可以支持一下
@hkhandballsecret

牙輝

都比你9UP 威左幾個鍾
算係咁啦

開咗?

真？

唔只佢一個

係喎宜家先發現個post冇佢

比人割哂

佢中學打波嗰陣我已經見過，已經咁嘅樣，你唔係話佢中學已經整容呀嘛，宜家搞到人哋ig都del埋

係幾正嘅

屌你有冇見過中一果時丫
佢個鼻打針就係人都知，打波一掂到佢個鼻就
你自己問下MASS d人囉

想知細孖最後有冇del po

初中就打針？

del咗

an important man in my life...

好明顯係2019年前。。。

g錯能改

擺明啦
呢排好似冇乜見d狗fd

有冇整過自己諗

14年後已經係狗

嘩屌！

唔好人生攻擊。。。

關我叉事阿，我負責睇咋喎，同埋人地都係post 相都叫人身攻擊？

清 留secret要login google嘅
大專取消左

而家應該唔洗了

識人係咁，青年港隊，口講自細想做狗，幾經辛苦考到個毅進，點知真係反送中期間入班做狗，仲要刪哂ig所有相！

好精彩